有冇和理非比勇武批鬥過

唔係想分化
不過我想講 唔係企前線食彈比狗追就係大撚野
後面班和理非就無野付出過 可以比你批鬥
依家係連幫手買裝備都會比狗拉啊屌你老母
講到好似唔洗冒險咁
唔該比啲尊重
同路人唔係比你屌架